[武漢肺炎] 區議員可唔可以考慮代購口罩

區議會未必有資金買大量口罩免費派
但係如果幫手代購有冇得諗呢？

我哋上網買就冇乜問題
但係好多公公婆婆唔識
佢地喺香港搵唔到口罩、要捱貴口罩
可能有啲因此決定唔戴

如果區議會幫手代購/同集運商合作幫居民買口罩，可唔可行呢？

居民去辦事處/街站用成本價落單，留低電話。區議員 by batch 訂貨，口罩到貨可以落去攞。

呢啲都係地區工作嘅一部分，唔好忽略。

推

Pushhh

Amazon自己買啦on9 你自己做代購都得架 唔好乜柒都推俾人做 袋嗰3皮野 幫你做牛做馬咩

Amazon已經無哂要集運

我講緊幫公公婆婆買呀
唔係個個識上網買架嘛

利申：一早入咗大把貨，自己唔愁

問題係貨源，Amazon都好多缺貨，香港有無廠同你造?

你唔識做？ 買完落去派囉 區議員先做得？

伸手黨真係好撚勁

唔同渠道囉，樂天嗰啲好似仲有？

實有辦法買到，係差買到幾多個姐
我們嗰二千萬個點嚟

影響力呢 同你三唔識七 我都唔敢收你啦

區議會出錢
長者登記身份後可以免費拎到口罩會唔會比連登仔屌先？
講真 要佢地比錢買口罩一定減少戴口罩的誘因
而呢種優待普遍社經地位較低的長者 亦都係買票的手段
區議會邊到搵咁多貨都係問題

咁你買完再俾區議員囉 你都on99

成日話區議員要做地區工作
呢啲咪地區工作囉

我個人名義做晒冇用架喎
下屆邊個選返佢哋

何況代購嘅話最好有個交收地點
例如區議員辦事處

咁點解唔可以區議會出錢去做呢?我每年都交稅, 仲要我自己比錢出嚟做地區工作, 你冇撚嘢啊話?你係咪坐住咗個腦,
定你老母生少咗個啊 屌你老母臭閪, 祝你冚家肺炎死唔去啊.

新年快樂 恭喜發財

Pushhhhh

*澳門

區議會無錢，但有計，巧立明目，
連同衛生署搞，地區衛生展，
叫衛生署出D清潔包，有口罩、酒精手液，
唔係新野，以前一路有咁搞開

已有議員有先見之明默默做事了

咪撚咁功利啦屌你 你係咪香港人黎架 你民建聯？

我都問左我果區
佢地話傾緊

幾百蚊都嫌多 咁你搵多幾份工啦 窮閪

做到固然好
而家個衛生署踢唔踢得沃都成問題

真係必要時，代購都係一個辦法

push 有得諗

地區工作人哋繼續做
你諗都唔諗下屆你個區議員就真係民建聯喇

非常好
張秀賢都有訂，好似係

希望多啲區議員考慮下

on9 logic 睇你個p牌仔九成都係啲冷氣軍師 講就叻又大聲 區議員唔為社區做野唔通真係unun腳收人工？ 咁你又幾時為社會服務呀

咪話好囉，叫其他區議員一齊做

我講緊留上條友係咁叫人自己落街派
又話咩唔好咁功利

戇撚鳩
呢啲咁基本嘅地區野叫區議員做都屌？
區議員有得cam錢架戇鳩仔
三萬幾底薪黎渣
一個月可以cam辦事處津貼上到7皮野呀
乜柒都唔好叫區議員做 選佢入去托呀
你要表態唔撚投白票？

上面有條p牌弱智仔喺到吠

留名佢而家叫我哋自己搶晒嚟做
到時又成班人話區議員唔做嘢要白票懲罰

Pushhhhhh

屌你老母白卡仔 幾白蚊邊夠搞掂 一個屋企都幾千幾千啦
定你一個口罩戴一世啊

見到
推到其他區議員都有

同埋張秀賢好似係諗住派
但係持續性嘅話我驚佢唔夠資金
所以提出代購

個個月捐幾千 你呢？